將蘋果變免費報紙派街坊

一份蘋果8蚊
每人買一份免費派街坊
每日固定係屋邨附近派(尤其好中意貪小便宜既紅區
一邊幫蘋果眾籌一邊反洗腦
將廢中一個一個從白粉報中拉返嚟
有冇得諗

盡做啦！！

有得諗

Ok 支持

一份8蚊，當100萬人條數計
點解唔每日用800萬全世界日日頭版

我諗樓主target係廢老
想用蘋果淨化廢老

Ok買10蚊

難D，佢地有曬立場，不如你share蘋果D新聞同立場D聲明去D 廢佬page

廢老淨係識拎去當紙皮咁賣

咁樣一方面可以幫下蘋果 另一方面試下感染藍絲

我認同係難
但廢老最大特點係貪小便宜同有馬跑
有免費報紙睇佢覺得有著數
可能都會拎份返去睇

我反而諗到係個班廢老乞衣拎去賣

呢個方法雖然可以比水蘋果
但係要日日召集100萬人有難度，因為無可能日日拎一式一樣廣告登報
仲要有冇人買都係一個問題
冇人睇既傳媒係冇價值
所以唔係唔做，都係定期做，可能一個月一次
而派可以日日派，唔洗訂
更重要係連結社區，同反洗腦運動連結

蘋果一日印十幾萬份咋

直接捐錢就得啦 我哋買嚟做咩 留比廢佬睇 set到8蚊更冇人買 捐多啲等平果降價或免費打底白粉報

唔好得個講字
買起晒啲報紙影張相黎睇下

派比阿婆賣廢紙

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷